元朗手足小心

咩事？唔講埋？

暫時一班on9係街到圍威喂
未見有衝突